袁爸:如果4個月後拜登勝選，香港撤底輸了

33:00開始睇

唔駛驚

我地仲有BNO可以走

美國民主黨 賣香港